東張後生仔踩場

Fyy個頭咩料

fyy入面係咪黑絲黎

無人睇要去東張宣傳？

天嬌31點

大嬌

新劇

宣傳左都唔會睇

大嬌
柒到仆街

柒撚到

重話好好睇 好精彩 角色名都up錯 大嬌

條友應該一集都無睇過

明知大結局仲搞live宣傳搶收視？

條友炒得啦, 就算無睇套劇, 近期熱門嘅劇/角色 點都要知道下。

咁都唔知，即係完全無留意完全唔知

升31點 講左做 跌31點

擺明無睇 做完野放工分分鐘都miss左

明明宣傳陣間節目
咁就比個柒頭講大嬌就蓋過咗

陸號？

噏得出大嬌應該係冇睇開照稿讀
點知天字睇錯做大字

你聽錯, 啱啱回帶睇多次
佢係講 "果集有成三十一點八點" , 無講升, 亦無講跌

No
東張男主持